反省今日行動

塞departure 不如塞 check-in?
求討論！

8.13機場策略

推

我認為公關上下面塞上去會好d,因為可以形造：我哋唔想㗎，太多人，同旅行解釋同旅客解釋都易d
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

部分旅客係驚走左班機
塞check in 會唔會好d？

不過淨係留一個閘入

有乜分別?
人地咪一樣上唔到機
不支持

留一個閘做唔做到癱瘓作用？

唔玩cancel 玩delay!!

塞死晒不如留一兩條俾佢check in算
有塞嘅效應
可以拖到delay 可能條隊太長令AA cancel
中間配合埋我地俾水/食物啲旅客仲好
唔好話民意無用
無民意嘅支持一早GG左
當然無勇武 香港都早就過左條法